「鬥長命」呢個諗法其實唔係幾實際

大家都知道對家嘅中流砥柱支持者、官員就係中年廢老，失去一代年輕人，所以好多人會話佢地一定早死過我地
要頂住等佢地死晒我地就有希望就會贏
但係咪真係咁順利呢？

成場運動撐到依家就係依賴勇武維持熱度，
比和理非子彈去做文宣，打經濟線、國際線
當然話就話和勇不分，但冇晒勇武其實就已經輸得

近呢幾個禮拜開始，曱近平出聲、鄧炳強上位，
真槍實彈、音波炮、水砲各種武器盡出
日夜圍城，為求捕捉所有勇武連醫生FA、社工、記者都唔放過，全部告暴動，趕緊殺絕
對家好明顯就係睇中我地呢個弱點先會咁借poly圍城去打
唔理道德問題，戰術上佢咁鎮壓法其實勇武都唔頂得幾耐
你想拖長嚟打？對家好明顯唔會比呢樣嘢發生
佢地會用盡一切殺死晒所有香港人
絕對唔會手軟 唔會放過我地

睇電視、睇片
係呀，好多畫面好似好震撼好靚，但用鮮血換返嚟㗎
背後流好多血，好多人傷、冇訓過好辛苦付出左，
每一個手足都係有血有肉嘅人，好多嘢鏡頭後有人付出左冇人知
成日話越打壓就會更多人反抗，係咪真係應該對香港人咁有信心？
咁嘅狀態同熱度吊得幾耐？
事實上勇武真係唔多，拉一個就少一個
一日冇晒勇武全香港得返和理非嘅時候，政府成功止暴制亂，我地就會好危險
如果好似依家咁不停重覆個個禮拜打，係根本拖唔到

再講，淋奠62歲，曱種得嗰66仲要終身制
你諗下其實佢地仲有排可以慢慢玩
鬥長命係咪真係講出口咁容易
喺可預見嘅將來會有大量手足被判入獄、受傷、被自殺
我地究竟係咪承受得起拖延戰？

好多人天真覺得等落去就有黎明，現實係消耗唔到敵人之餘消耗埋自己，6月可以頂到依家係用人命同血墊出嚟
當然我唔係話要速戰速決，但無謂呃自己，按依家嘅方法咁落去係冇可能鬥長命

理大一役之後，係時候要認真諗下場運動點轉型同方向

咩都做
兄弟爬山

傻既
唔係同曱種同777鬥長命，係同中共鬥長命呀
蘇聯73年玩完，中共的国已70年
而且大家目標係攬炒經濟，而唔係坐係度咩都唔做同佢鬥

所以要諗下點樣達到經濟攬炒嘅目的，單靠和理非做黃色經濟圈太慢，唔可以即時做到太多威脅
如果靠勇武裝修、黎明行動呢啲只能快閃，而且風險越嚟越高

千祈唔好將目標轉移至中國人身上
如果要加快攬炒嘅話 將道德底線降低
例如無差別襲擊中國人 打劫中資 破壞所有商場
我絕不鼓吹上述行為

其實我地打到一個點就自然會突然爆發，當年武昌起義本身都同之前既起義冇分別，真係天時地利人和咁橋係曬度先一野爆出黎

集中打爆股市

恆指全部中資

依家成堆股王騰信，阿里，國企

全部財經台都係度吹

消防喉做水炮
油麻地出西隧

點打
錢唔夠共產黨多
依家炸爛港交所都繼續開市

佢有錢就唔駛依家咁啦

打警察唔會贏
而家一打就開槍on99

應該游擊打777 同輕微裝飾中資
keep 住文宣，同黃經濟

暗戰。